點解中國咁想統一台灣？

台灣好地地
中國成日話要兩岸統一

大民族主義
復興主義
用大國崛起打飛機

明居正話 佢係內外交困既情況下 佢算黎算去習只有台灣外交上可以幫佢政治得分

this

調返轉，係無人想揹「失去台灣」依隻鑊
對中共嚟講邊個搞到無咗台灣就係千古罪人

鐘教授個研究所仲差300萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

統一台灣就突破島鏈

習大行緊既路係民族主義

台灣好慘，中共成日想統一，到時又瘋狂輸入中國人去台灣改變台灣既生態環境

突破第一島鏈
向南食埋菲律賓
控制晒台灣海峽=揸住日本石油供給鏈
高雄港，天然深水港，可以起軍港
台積電工廠+技術
台灣黃金儲備400噸+外匯儲備4600億美金
拎晒南京北京條約正本，中華民國玉璽，名正言順統治中國大陸
雄三飛彈技術
阿帕奇武裝直升機
f-16
台妹
新殖民市場，瘋狂殖民
狂起樓gdp gogogo

因為呢個目標可以團結十三億人
同時亦都不斷派五毛三毛去分化其他國家，包括香港
港台連成一線對支共會有更大威脅
所以有好多三毛係台灣屌港仔，係香港就屌台狗，明明香港同台灣文化最接近